有冇人知呢隻係咩藥膏

應該係關於暗倉既

推

推。

問藥房